各位絲打覺得買衫應該幾錢??

岩岩今年畢業, 要買下衫見人, 成日著黎著去都係一樣
好想買新衫, 但又覺得好貴
平時絲打買衫通常係咩價位??

你不如講下覺得幾錢先叫貴？平有平既靚姐
人著衫唔係衫著人

見人係咩場合先

正常樣正常身形嘅 求其柒柒地H&M 學下襯衫先

幾十蚊一條黑絲已經引死仔

agger ching

$300以內 其實都好多選擇
不過多數買淘寶

$1500-2000一件one piece款

我覺得200蚊已經好貴
普通出街衫, 唔會去好FORMAL 場合